有無人收到edu u history interview

Late round報都有interview 不過應該陪跑 吾知會問咩問題

吾你老母咩 字都唔撚識打就收皮啦

哦 關你尻事？

廢物就摺埋縮返入你老母個閪啦
屌你老母臭閪打5p字仲咁撚臭串
仆街冚家剷字都唔撚識打仲想讀書
啜你老豆個龜頭就有你份

陪跑都無你份啦戇鳩仔
唔字都唔識寫就返去讀小學吧啦

哦 你老母個閪？ 想同你老母發生超友誼關係
不嬲串開 吾抵得？ 我出黎行撈偏個時 你就真係係你阿媽個閪度 你老豆做緊龜公個時 我讀到書你吾抵得？ 返去搵你老母喊la 豬西火雞

好 你讀緊邊間小學？有介紹？

樓主GPA幾多？

岩岩過3 吾好笑我差

Ching你都有interview? 定已經有offer?

未有呀你加油

你都係報左edu history?定其他科？ 祝人人有offer 吾洗灰好快有 咩gpa?正常過3都應該有offer

Ching好man

屌 睇到好撚尷
好似我小學串人講嗰啲野

你睇住俾樓主教訓

無辦法 同小學生講野要用返小學生用語 怕佢吾明 sor

樓主嬲起上來唔係人咁品

連登個個都man

好撚驚
樓主入完edu hist 之後肯定become another person

估唔到依家小學生都申請到兒登ac

最尾句豬西火雞簡直係點綴

甘又吾會放心 係條撚樣屎忽可能好痕 想搵人嘈 無lala走入黎插9我 我極度懷疑屎忽鬼條女520飛左佢 又或者被人戴帽 不過帽事ge

蔡芯Dfriend

其實我係中學生

笑撚到我仆街
btw而家吾字都冇人幫手屌了